覺唔覺做人，一定要對自己坦白，對人坦白

收收埋埋，扮無野無事，口不對心，絕對係有害
Eg 冇女，咪坦白認冇女
冇女又想有女，咪坦白認冇女又想有女
見到街上有個索女，想扑佢，咪坦白認想扑佢

點解要咁做？
因為當你向自己誠實，向他人大方坦白時
你至係活在現實
活在當下
而唔係活係幻想，活係ff中，同現實脫鈎

人只有活在現實下
先會係現實世界中進步

呢個係我做咗25年人最大嘅心得

各位巴打新年快樂
新嘅一年新嘅開始
希望大家都有進步

我發覺對自己，對人坦白大方
有時係會俾人笑自己柒 笑自己毒 笑自己on9
但正正就係因為俾人笑9自己
甚至有時連自己都笑9自己果陣

就係呢個moment
自己就會有motive去正視自己個問題
慢慢一步步進步

其實真係做人唔好怕柒
男人老狗怕呢樣 怕果樣
怕係蝕底咁
渣架

我都覺，想咪大大方方認囉

懶係要面果啲
怕出羞 怕柒
最終會發覺，蝕底既係自己

又講得幾啱wor，咁我大方承認覺得好寂寞

講大話真係好攰。

對自己誠實真係好緊要。

認咪認
怕咩認？

其實有時你俾人知你寂莫，你自己都認寂莫
你自己會唔覺唔覺，慢慢正視問題
然後逐d逐d 改善

我覺得寂寞係一個好麻煩的問題，我唔可以單靠自己去解決

對自己坦白好啦
對其他人就唔洗啦

Agger

Very agger
好多人就係唔敢對自己誠實 係咁逃避自己嘅問題

知道人地呃我，我一定反面
但自己又唔敢同人講太多